平安夜 無堂食 會同女朋友點過？

無女朋友 想羨慕下

屋企扑野

中出十連發

買返屋企食完再出去

知你有女喇屌你老母臭西 聖誕仆街死啦

祝哂你地仆街死

返屋企扑野

去殘廁扑野

一定係露營